想問UST南亞仔是否錫克教徒?

希望研究一下

錫安教會 定 錫克教 呀

好似係回

錫克教